14歲中學生墮樓亡

14歲中學生墮樓亡

墮樓男生由救護員送院搶救後證實不治。梁澤岡攝

【本報訊】一名身穿校服的14歲中學男生，昨午被發現從紅磡樂民新邨一大廈高處墮落一樓簷篷，當場身受重傷，送往醫院搶救後，證實不治。警方在現場未有撿獲遺書，調查後認為案件無可疑，正追查其墮樓原因。

警未撿獲遺書

現場為紅磡樂民新邨樂善樓，14歲死者在何文田一間中學讀書，事後其家人接獲警方通知趕往醫院，驚聞死訊悲痛不已。

昨日下午1時52分，大廈住客驚聞異響往查看，發現一名穿着校服的學童，重傷昏迷倒卧在大廈一樓簷篷，懷疑他由高處墮下，立即報警。警員及消防救護員接報到場，救援人員爬長梯上簷篷位置，在簷篷替事主包紮急救後，再將他救下由救護車送往伊利沙伯醫院搶救，惜已返魂乏術。

警員在現場沒有撿獲遺書，經上樓調查及聯絡其家人助查後，相信他由大廈一處走廊墮下，事件沒有可疑，正循家庭、學業及感情等多方面追查。一名男親人事後乘警車到醫院認屍，死因有待驗屍後確定。

■記者劉漢權、梁澤岡

社福罷工
(今日）19/12 1400-1700
香港人權法案請願遊行

集合地點更新:
灣仔港灣道海港中心地下(近灣仔游泳池)

遊行路線
灣仔至中環九國領事館

澳洲領事館+捷克領事館 / 意大利領事館+荷蘭領事館 / 英國領事館 / 美國領事館+歐盟駐港澳辦事處 / 日本領事館 / 加拿大領事館
（不反對通知書已獲批）

（今晚）12月19日 1900
「堅持才看見希望」行動展望集會
地點： 愛丁堡廣場

(已有不反對通知書)
社福界罷工委員會

rip

班黑警 乜野都話冇可疑

一定係黑警逼佢跳
要求大廈交出cctv紀錄

唉。。。。。。。

哀哉

未知原因但無可疑

真係笑撚死人

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 至今

無數香港人被爆頭射眼性侵強姦輪姦被跳樓被跳海被斬手斬腳

RIP

安息

應該係俾警察迫害

佢地做既
話有可疑先奇